大公報、文匯報係真小人，蚑那01係偽君子

如果搵到蚑那01 office
建議下個裝修目標蚑那01